唔理英撚定格仔 我都支持佢地拎冠

法國法國真係好撚肉酸